大家聽開邊三個歌手嘅歌多？

我就係王傑，e神，側田

巨巴點睇近排首命硬

香港來講
eason，衞蘭，joey

Snoop dogg

只計香港:
醫神
舊KOLOR

宋冬野 李榮浩 薛之謙

鄭中基
陳奕迅
古巨基

戇鳩鳩咁
唔知做乜鳩
聽到開始叫就熄咗

佢上另一個支那節目
唱 追，有多少愛可以重來都唔錯

追唱出嚟好正
同張國榮唔同感覺，比較啱我口味

Smoke weed every day

老雞聽開咩？

宋冬野

Eason hins 多啲
其他就好聽就聽唔係跟歌手
近排聽多左津路

Kolor 巴打識貨

Twins, Twins, Twins

腎仔
姐倫
老鼠安

衛蘭 側田 張敬軒

Kay janice hin

張學友
陳奕迅
王傑

學友係我第四

心癮，誰明浪子心，不浪漫罪名

古巨基 陳奕迅 容祖兒

蘇打綠
AGA
Gin Lee

以前仲有個林峯

LaLa.A-Lin.Angela

no weed no life

Oasis,beatles,john Lennon , GUNS N ROSES,lana del rey

羅志祥 林峯 周杰倫

本地黎講
RubberBand
王菀之
張敬軒

近期聽呢三個多，平時多數聽埋kay joey eason 基仔同楊千樺呢堆

聽自己

林俊傑
周杰倫
張敬軒

張學友
王菲
齊秦

香港： Eason 學友 Gin Lee
台灣： 姐撚 孫燕姿 小豬
中國：齊秦 汪峰 那英

香港就GinLee Eason Hins

計埋外國就Eminem Marilyn Manson

成熟女子別用戀愛換來反智

張敬軒
陳柏宇
Supper moment

肥佬陳
軒叔
林宥嘉

joey
aimer
adele
三個唔同國家

HK : eason 古巨基 農夫
TW : 周杰倫 蕭敬騰 五月天
外國 : westlife , charlie puth , bruno mars

JUNO
王菀之
謝安琪

山本彩
陳奕迅
miwa

Hk:hins
Tw:光良
支那：薛之謙
Jp:我老婆

徐佳瑩
王菲
陳綺貞

周國賢
eason

陳柏宇 周國賢 衛蘭

周國腎 eason 同埋 Juno

張敬軒 王菀之 陳奕迅 陳柏宇
排名分先後 王菀之係呢幾日先沉迷